{"meta":[],"results":[{"keyword":"energie","docs":31,"relevance":100,"type":"keyword"},{"keyword":"zukunft","docs":16,"relevance":33,"type":"keyword"},{"keyword":"energiewende","docs":15,"relevance":32,"type":"keyword"},{"keyword":"erneuerbare","docs":19,"relevance":31,"type":"keyword"},{"keyword":"prozent","docs":14,"relevance":30,"type":"keyword"},{"keyword":"strom","docs":12,"relevance":17,"type":"keyword"},{"keyword":"anteil","docs":13,"relevance":17,"type":"keyword"},{"keyword":"verkehr","docs":13,"relevance":17,"type":"keyword"},{"keyword":"energiezukunft","docs":9,"relevance":16,"type":"keyword"},{"keyword":"ziel","docs":14,"relevance":15,"type":"keyword"},{"keyword":"w\u00e4rme","docs":13,"relevance":15,"type":"keyword"},{"keyword":"energy","docs":13,"relevance":13,"type":"keyword"},{"keyword":"energiepolitik","docs":14,"relevance":13,"type":"keyword"},{"keyword":"entwicklung","docs":11,"relevance":12,"type":"keyword"},{"keyword":"klimaschutz","docs":12,"relevance":12,"type":"keyword"},{"keyword":"besser","docs":8,"relevance":11,"type":"keyword"},{"keyword":"windenergie","docs":9,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"umwelt","docs":12,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"bundesregierung","docs":9,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"klima","docs":10,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"europ\u00e4ischen","docs":9,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"union","docs":9,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"Harald Uphoff","docs":3,"relevance":8,"type":"entity"},{"keyword":"Letzte Chance","docs":3,"relevance":8,"type":"entity"},{"keyword":"social media","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"Tobago Tristan","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Don Quichote","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Haushaltsger\u00e4te Keine Chance","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"France Verifizierter Account","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Frank Ulrich Montgomery","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Denkfabrik Agora Energiewende","docs":2,"relevance":16,"type":"entity"},{"keyword":"Titel Energie","docs":2,"relevance":55,"type":"entity"},{"keyword":"Nils-Viktor Sorge","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"terrawattstunden twh","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"monitoring-bericht energie","docs":2,"relevance":55,"type":"ngram"},{"keyword":"sprecherin bundestagsfraktion b\u00fcndnis","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"energie bee","docs":2,"relevance":55,"type":"ngram"},{"keyword":"strategie europa","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"ausbildung & beruf","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"zukunft langfassung","docs":2,"relevance":22,"type":"ngram"},{"keyword":"zukunft kurzfassung","docs":2,"relevance":22,"type":"ngram"},{"keyword":"f\u00fchrungsrolle europas","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"energie e.v. bee","docs":2,"relevance":39,"type":"ngram"},{"keyword":"japans umgang","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"totaler zugriff","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"millionen menschen","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"Paul Konferenz-Managerin","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Astronautin Insa Thiele-Eich","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"New York City","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Holger Sprung","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Daniel Lingenh\u00f6hl","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Sunshine State","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Guy Parmelin","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Franz Alt","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"CO2-armen Wirtschaft","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Irene Beringer Telefon","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Donald Trump","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"General Electric","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Dr. Peter R\u00f6ttgen","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Porno-Star Olivia Nova","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Ulf Brommelmeier Gesamtkoordinator","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Helena St","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Hans Urban","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Johann Bauerfeind","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Wissenschaftler Volker Quaschning","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Gouverneur Andrew Cuomo","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Kandi Elektroautos","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Olaf Tschimpke","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Klimaexpertin Tina L\u00f6ffelsend","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Peter R\u00f6ttgen","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Lucia St","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Filmautorin Susanne Fasbender","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Ulrike Scharf","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Staat New York","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Amerika Vietnam Wallis","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"kantone geak","docs":1,"relevance":2,"type":"ngram"},{"keyword":"geak geb\u00e4udeausweis","docs":1,"relevance":2,"type":"ngram"},{"keyword":"investitionen einsparungen","docs":1,"relevance":2,"type":"ngram"},{"keyword":"aspekte energie","docs":1,"relevance":52,"type":"ngram"}],"entities":{"all":[{"name":"Harald Uphoff","docs":3,"relevance":8,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Letzte Chance","docs":3,"relevance":8,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Sunshine State","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Guy Parmelin","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Franz Alt","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"CO2-armen Wirtschaft","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Irene Beringer Telefon","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Donald Trump","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"General Electric","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Dr. Peter R\u00f6ttgen","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Porno-Star Olivia Nova","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Ulf Brommelmeier Gesamtkoordinator","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Hans Urban","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Daniel Lingenh\u00f6hl","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Johann Bauerfeind","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Wissenschaftler Volker Quaschning","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Gouverneur Andrew Cuomo","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Kandi Elektroautos","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"New York City","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Olaf Tschimpke","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Klimaexpertin Tina L\u00f6ffelsend","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Peter R\u00f6ttgen","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Lucia St","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Filmautorin Susanne Fasbender","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Ulrike Scharf","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Staat New York","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Amerika Vietnam Wallis","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Helena St","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Holger Sprung","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Paul Konferenz-Managerin","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Astronautin Insa Thiele-Eich","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Tobago Tristan","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Don Quichote","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Haushaltsger\u00e4te Keine Chance","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"France Verifizierter Account","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Frank Ulrich Montgomery","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Denkfabrik Agora Energiewende","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Titel Energie","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0},{"name":"Nils-Viktor Sorge","docs":2,"relevance":5,"type":["name"],"critical":false,"compUrl":0}]},"keywords_relevance":[{"keyword":"energie","relevance":100,"docs":31,"critical":true,"urls":[1,2,3,5,6,7,8,9,10,11,12,13,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,30,31,32,33,34,35],"compUrl":0},{"keyword":"zukunft","relevance":33,"docs":16,"critical":true,"urls":[1,2,3,6,7,8,9,10,11,12,13,16,17,23,24,27],"compUrl":0},{"keyword":"energiewende","relevance":32,"docs":15,"critical":false,"urls":[0,1,2,3,7,9,12,13,14,21,23,24,26,27,32],"compUrl":0},{"keyword":"erneuerbare","relevance":31,"docs":19,"critical":false,"urls":[0,1,2,4,6,7,8,10,16,17,19,21,22,24,25,27,28,32,34],"compUrl":0},{"keyword":"prozent","relevance":30,"docs":14,"critical":false,"urls":[2,3,8,10,14,21,22,23,24,25,26,27,32,34],"compUrl":0},{"keyword":"strom","relevance":17,"docs":12,"critical":false,"urls":[2,3,5,7,9,10,11,21,22,23,27,28],"compUrl":0},{"keyword":"anteil","relevance":17,"docs":13,"critical":false,"urls":[0,9,17,19,21,22,23,24,25,26,27,30,32],"compUrl":0},{"keyword":"verkehr","relevance":17,"docs":13,"critical":false,"urls":[0,1,3,18,20,21,22,24,25,26,27,28,30],"compUrl":0},{"keyword":"energiezukunft","relevance":16,"docs":9,"critical":false,"urls":[0,1,4,5,9,10,14,16,22],"compUrl":0},{"keyword":"ziel","relevance":15,"docs":14,"critical":false,"urls":[8,10,14,18,22,23,24,25,26,27,28,31,32,34],"compUrl":0},{"keyword":"w\u00e4rme","relevance":15,"docs":13,"critical":false,"urls":[0,1,3,5,10,11,21,22,24,27,28,32,34],"compUrl":0},{"keyword":"energiepolitik","relevance":13,"docs":14,"critical":false,"urls":[2,6,7,12,13,18,19,20,22,23,24,27,32,34],"compUrl":0},{"keyword":"entwicklung","relevance":12,"docs":11,"critical":false,"urls":[0,3,10,19,20,22,24,26,27,33,34],"compUrl":0},{"keyword":"klimaschutz","relevance":12,"docs":12,"critical":false,"urls":[1,6,7,14,17,19,21,24,26,27,32,34],"compUrl":0},{"keyword":"besser","relevance":11,"docs":8,"critical":false,"urls":[0,5,6,7,8,11,14,22],"compUrl":0},{"keyword":"union","relevance":10,"docs":9,"critical":false,"urls":[0,1,6,9,19,21,30,32,34],"compUrl":0},{"keyword":"bundesregierung","relevance":10,"docs":9,"critical":false,"urls":[0,3,12,14,21,23,24,27,32],"compUrl":0},{"keyword":"europ\u00e4ischen","relevance":10,"docs":9,"critical":false,"urls":[0,14,19,20,21,24,30,32,34],"compUrl":0},{"keyword":"klima","relevance":10,"docs":10,"critical":false,"urls":[1,4,6,8,14,19,20,22,26,34],"compUrl":0},{"keyword":"windenergie","relevance":10,"docs":9,"critical":false,"urls":[2,3,7,10,14,22,25,27,32],"compUrl":0},{"keyword":"umwelt","relevance":10,"docs":12,"critical":false,"urls":[1,7,9,14,19,21,22,26,28,30,32,34],"compUrl":0}],"ngrams_relevance":[{"ngram":"terrawattstunden twh","docs":2,"relevance":5,"critical":true,"urls":[24,27],"compUrl":0},{"ngram":"monitoring-bericht energie","docs":2,"relevance":5,"critical":true,"urls":[13,23],"compUrl":0},{"ngram":"harald uphoff","docs":2,"relevance":5,"critical":true,"urls":[24,27],"compUrl":0},{"ngram":"social media","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[6,24],"compUrl":0},{"ngram":"energie bee","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[21,32],"compUrl":0},{"ngram":"energie zukunft","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[11,17],"compUrl":0},{"ngram":"strategie europa","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[19,20],"compUrl":0},{"ngram":"ausbildung & beruf","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[12,13],"compUrl":0},{"ngram":"zukunft langfassung","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[12,13],"compUrl":0},{"ngram":"zukunft kurzfassung","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[12,13],"compUrl":0},{"ngram":"f\u00fchrungsrolle europas","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[18,20],"compUrl":0},{"ngram":"energie e.v. bee","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[24,27],"compUrl":0},{"ngram":"japans umgang","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[0,1],"compUrl":0},{"ngram":"totaler zugriff","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[0,1],"compUrl":0},{"ngram":"millionen menschen","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[0,14],"compUrl":0},{"ngram":"sprecherin bundestagsfraktion b\u00fcndnis","docs":2,"relevance":5,"critical":false,"urls":[0,1],"compUrl":0},{"ngram":"kantone geak","docs":1,"relevance":2,"critical":false,"urls":[22],"compUrl":0},{"ngram":"geak geb\u00e4udeausweis","docs":1,"relevance":2,"critical":false,"urls":[22],"compUrl":0},{"ngram":"investitionen einsparungen","docs":1,"relevance":2,"critical":false,"urls":[22],"compUrl":0},{"ngram":"aspekte energie","docs":1,"relevance":2,"critical":false,"urls":[22],"compUrl":0}],"titles":["energiezukunft das newsportal zu erneuerbaren energien und umweltthemen","energiezukunft printausgaben","energie die superm\u00e4chte der zukunft spiegel online","faszination wissen reihe die energie der zukunft faszination wissen br fernsehen fernsehen br de ","energiezukunft 100 erneuerbare energien naturstrom ag der nachhaltige energieversorger","energiezukunft \u2013 mainova energie zukunft","energien der zukunft zukunft der energie spektrum der wissenschaft","dialog energie zukunft ","geniale theorie so k\u00f6nnte erneuerbare energie in zukunft komplett kostenlos werden","die energie der zukunft liegt in unserer hand energiezukunft","energie der zukunft vattenfall ","cpz","bmwi f\u00fcnfter monitoring bericht energie der zukunft langfassung ","bmwi vierter monitoring bericht energie der zukunft langfassung ","energiezukunft eu @energiezukunft twitter","youtube","energiezukunft allg\u00e4u","energie zukunft sbz","eu strategie energie 2020 strategieprozess energie 2050","klima und energiepaket 2020 klimapolitik","lexikon der nachhaltigkeit politik eu energiestrategie 2020","zeit online","das energiekonzept 2020 des vbs","bundesregierung warum","deutschland verfehlt erneuerbare energien ziel 2020 sonnenseite com","hessischer st\u00e4dtetag energie 2020 ziele der landesregierung","eu energie und klimapolitik bis 2020 wwf deutschland","bundesverband erneuerbare energie e v detailansicht","energie 2020 wohnen in der schlauen stadt technik faz","","sichere saubere und effiziente energie horizont 2020","projekt energie 2020 simmler k\u00f6stlich fruchtig ","bee erneuerbare energien ziel 2020 r\u00fcckt immer weiter weg bundesverband windenergie e v ","energie 2020 deutsch \u00c3\u0152bersetzung \u00e2\u0080\u0093 linguee w\u00c3\u00b6rterbuch","europ\u00e4ische energie und klimaziele umweltbundesamt","energie 2020 f\u00fcr st ingbert zusammenfassung endbericht izes de"],"h1":{"0":"news","1":"printausgaben","2":"energie: die superm\u00e4chte der zukunft","3":"br-navigation","4":"br fernsehen - faszination wissen","5":"faszination wissen-reihe die energie der zukunft ","6":"kundenmagazin energiezukunft","7":"serviceline","8":"servicefax","9":"willkommen in der energiezukunft","10":"energiezukunft leben","11":"mainova daheim","12":"stromtankboxen","13":"energiezukunft mitgestalten und profitieren","14":"mainova mieterstrom","15":"mainova eigenstrom","16":"energieausweise","17":"energiezukunft effizient und transparent gestalten","18":"energieaudit","19":"lichtaudit","20":"energiemanagementsysteme","21":"energien der zukunft - zukunft der energie","22":"geniale theorie: so k\u00f6nnte erneuerbare energie in zukunft komplett kostenlos werden","23":"energiezukunft","24":"die energie der zukunft liegt in unserer hand!","25":"energien der zukunft","26":"energie + zukunft","27":"navigation","28":"f\u00fcnfter monitoring-bericht \"energie der zukunft\" (langfassung) ","29":"servicemen\u00fc","31":"vierter monitoring-bericht \"energie der zukunft\" (langfassung) ","33":"energiezukunft.eu ","34":"haupt-navigation","35":"energiezukunft allg\u00e4u","36":"wettbewerb energiezukunft allg\u00e4u","37":"european energy award 2014","38":"eza! - das energie- & umweltzentrum allg\u00e4u","39":"wettbewerb energiezukunft allg\u00e4u 2013","40":"energiebilanz allg\u00e4u","41":"service allg\u00e4u gmbh","42":"erfahren sie mehr \u00fcber das allg\u00e4u:","43":"sitemap","44":"sponsoren","45":"energie zukunft","46":"eu-strategie: energie 2020","47":"klima- und energiepaket 2020","48":"eu energiestrategie 2020","49":"energie: deutschland verpasst eu-ziel f\u00fcr erneuerbare energien ","50":"eidgen\u00f6ssisches departement f\u00fcr verteidigung, bev\u00f6lkerungsschutz und sport","51":"eidgen\u00f6ssisches departement f\u00fcr verteidigung, bev\u00f6lkerungsschutz und sport ","52":"energiekonzept 2020","53":"navigation und service","54":"inhalt","55":"warum?","56":"deutschland verfehlt erneuerbare energien-ziel 2020","57":"energie 2020: ziele der landesregierung","58":"termine","59":"ver\u00f6ffentlichungen","60":"eu energie- und klimapolitik bis 2020","61":"bee-trendszenario: deutschland verfehlt erneuerbare energien-ziel 2020","62":"ihr ansprechpartner zu unseren mitteilungen","63":"energie 2020: wohnen in der schlauen stadt","64":"navigationsbereich","65":"sichere, saubere und effiziente energie","66":"bundesverband f\u00fcr windenergie e.v.","67":"\u25b8externe ungepr\u00c3\u0152fte quellen (englisch)","68":"\u25beexterne ungepr\u00c3\u0152fte quellen (deutsch)","69":"umweltbundesamt ","70":"europ\u00e4ische energie- und klimaziele ","71":"energie 2020 f\u00fcr st. ingbert - zusammenfassung endbericht."},"h2":{"0":"hintergrund","1":"meinung der woche","2":"letzte chance f\u00fcrs klimaschutzziel 2030","3":"umfrage","4":"meistgelesen","9":"indien, chile und co. die energie-superm\u00e4chte der zukunft ","10":"servicenavigation","11":"suche","12":"hauptnavigation","13":"wetter in bayern","14":"verkehr","15":"inhalt","16":"folgen im \u00fcberblick","17":"- hoffnungstr\u00e4ger windenergie -","18":"- warum die energiewende stockt -","19":"- was die energiewende anschieben soll -","20":"- techniken kurz & knapp -","21":"- bremser der energiewende -","22":"kontext","23":"link kopieren ","24":"kurzlink kopieren ","25":"hilfe & kontakt","26":"neukundenhotline","27":"smart home","28":"e-mobilit\u00e4t","29":"wertsteigerung ihrer immobilie","30":"mit sonnenkraft profitieren","31":"zu g\u00fcnstigen konditionen","32":"mehr vorsprung durch effizienz","33":"schneller sparen geht nicht ","34":"kosten senken mit zertifikat","35":"fachgebiete","36":"aktuell","37":"services","38":"enbw","39":"enera: reine smart grid projekte reichen f\u00fcr die energiewende nicht mehr aus","40":"von der strom- zur energiewende","41":"enera: reine smart grid projekte (...) ","42":"neuer orientierungspunkt \u201enull (...) ","43":"c\/sells: zellen, die 100 % erneuerbare (...) ","44":"speicher in der energiewende \u2013 (...) ","45":"2018 \u2013 das schl\u00fcsseljahr f\u00fcr (...) ","46":"windnode \u2013 schaufenster f\u00fcr (...) ","47":"war watt? der wolf und die energiewende","48":"c\/sells: zellen, die 100 % erneuerbare erm\u00f6glichen","49":"speicher in der energiewende \u2013 mythos und wirklichkeit","50":"energiepolitischer ausblick 2018","51":"ausbau der netze beschleunigen ","52":"debatten-abend: welche (...) ","53":"eigenversorgung mit energie vor ort so (...) ","54":"mehr l\u00f6sungen und mehr attraktivit\u00e4t (...) ","55":"weniger steuerung im detail, mehr (...) ","56":"ein einheitlicher co2-preis ist der (...) ","57":"gastautor ulf brommelmeier (gesamtkoordinator des projektes enera) ","58":"gastautor dr. oliver geden (leiter der forschungsgruppe eu\/europa bei der stiftung wissenschaft und politik) ","59":"neuer orientierungspunkt \u201enull emissionen\u201c","60":"moderator hubertus grass ","61":"gastautor malte kreutzfeldt (korrespondent f\u00fcr wirtschaft und umwelt der taz) ","62":"das gerechtigkeitsproblem der energiewende","63":"gastautor dr. albrecht reuter (fichtner it consulting ag) ","64":"gastautor stiftung energie & klimaschutz baden-w\u00fcrttemberg ","65":"debattenabend: finanzierung der energiewende","66":"genaue prognosen f\u00fcr effiziente energienutzung","67":"demokratisierte energie durch \"sharing\"-system","68":"pilotprojekt im staat new york","69":"werdet zum umwelthelfer","70":"kommentare ","71":"\"maischberger\" zu putin: journalistin wird pampig und \u00e4tzt gegen die moderatorin ","72":"hartz-iv-betrug: hartes vorgehen bei missbrauch des sozialsystems ","73":"was passierte, als ich mit meinem mann in einen swingerclub ging ","74":"porno-star olivia nova starb mit nur 20 jahren: nun ist die todesursache klar ","75":"ex-vize-pr\u00e4sident biden drohte trump mit pr\u00fcgel \u2013 so reagiert der us-pr\u00e4sident ","76":"sommerzeit: warum es die zeitumstellung (noch) gibt ","77":"using a mobile device? go to https:\/\/m.huffingtonpost.de\/ for huffpost mobile.","78":"eine weitere wordpress-seite","79":"die energiebranche braucht innovationen und menschen, die sie entwickeln!","80":"vom einsteiger zum energieexperten!","81":"aktuelle news!","82":"wenn der strom aus dem takt ger\u00e4t","83":"connecting energy people \u2013 themen, die die energiebranche bewegen","84":"r\u00fcckblick: euroforum energy camp 2017","85":"dicke luft ade \u2013 wie citytrees die stadtluft der zukunft verbessern","86":"elektroskateboards \u2013 zero emission und die vision des \u201eendless ride\u201c","87":"vom meeresgem\u00fcse zur biokohle \u2013 wie aus der algenplage gr\u00fcne energie wird","88":"whitepaper zum digitalen vertrieb in der energiebranche: jetzt downloaden","89":"innovationsindex stadtwerke 2017: das sind die trends der branche\u2026","90":"der euroforum energie-expertentalk ","91":"eine neue wirklichkeit","92":"auf dem weg zu einer kohlenstoffarmen zukunft","93":"unsere vision","94":"weitere informationen","95":"hauptmen\u00fc","97":"themen","98":"service","99":"ministerium","100":"medienraum","101":"kontakt","102":"einleitung","103":"mehr zum thema ","113":"pressemitteilung ","114":"diese publikationen k\u00f6nnten sie auch interessieren ","115":"@energiezukunft_ ","116":"tweets","117":"du hast @energiezukunft_ blockiert","118":"das laden scheint etwas zu dauern.","119":"mit standort twittern","120":"noch nicht bei twitter? melde dich an, wirf einen blick auf dinge, die dich interessieren und bleibe stets auf dem laufenden.","121":"das allg\u00e4u arbeitet an der energiezukunft","122":"0831 - 575 37 30","123":"standort@allgaeu.de","124":"ihre fragen an uns","125":"wirtschaft","126":"karriere","127":"projekte","128":"service und news","129":"social media","130":"allg\u00e4u. mehr freiraum","131":"quelle","132":"diese seite teilen ...","133":"links","134":"ecl site switcher","135":"emissionshandelssystem (ehs)","136":"nationale emissionsminderungsziele","137":"nationale ziele f\u00fcr erneuerbare energiequellen","138":"innovation und finanzierung","139":"energieeffizienz","140":"nutzen","141":"orientation in the website","142":"energiekonzept 2020","143":"sprachauswahl","144":"service navigation","145":"suchbegriff","146":"themen a-z","147":"navigation","148":"breadcrumbs","149":"energieverbrauch","150":"emissionen","151":"kaserne dailly \u2013 w\u00e4rme und warmwasser aus sonnenenergie","152":"rechenzentrum vbs \u2013 energieversorgung durch nutzung der abw\u00e4rme","153":"training der berufsmilit\u00e4rpiloten auf dem pc-21 \u2013 umweltschonender und kostensparender","154":"energieversorgung in spiez mit dem \u00abwatt d\u2019or\u00bb ausgezeichnet","155":"massnahmen zur umsetzung des energiekonzepts","156":"servicemen\u00fc","158":"hauptmenu","159":"warum brauchen wir die energiewende?","160":"was sind die kernpunkte\/ziele der energiepolitik der bundesregierung?","161":"die bundesregierung plant im energiebereich langfristig. wie realistisch k\u00f6nnen solche planungen \u00fcber mehrere legislaturperioden sein?","162":"zusatzinformationen","163":"mehr zu: fragen und antworten","164":"seiten\u00fcbersicht","165":"das 2020 energie- und klimapaket","166":"zwischenbilanz","167":"der wwf setzt sich ein f\u00fcr: ","168":"energie 2020 : wohnen in der schlauen stadt ","171":"hauptthemen","172":"alle themen","173":"hinweis","175":"zielsetzungen\/forschungsschwerpunkte","176":"seitenpfad und links zu sozialen netzwerken","178":"projekt energie 2020","179":"verband","181":"publikationen","182":"presse","183":"termine","184":"shop","185":"suchen","187":"bee: erneuerbare-energien-ziel 2020 r\u00fcckt immer weiter weg","188":"tags","189":"user login","190":"zielvereinbarungen","191":"erreichen der energie- und klimaschutzziele","192":"das umweltbundesamt","193":"umweltbundesamt","195":"- wir haben eine neue telefonnummer: +49 (0) 681 - 844 972 0 | durchwahlen -","196":"sie sind hier","197":"kommende termine und veranstaltungen"},"noleven":[{"keyword":"energie","docs":31,"relevance":100,"type":"keyword"},{"keyword":"zukunft","docs":16,"relevance":33,"type":"keyword"},{"keyword":"energiewende","docs":15,"relevance":32,"type":"keyword"},{"keyword":"erneuerbare","docs":19,"relevance":31,"type":"keyword"},{"keyword":"prozent","docs":14,"relevance":30,"type":"keyword"},{"keyword":"strom","docs":12,"relevance":17,"type":"keyword"},{"keyword":"anteil","docs":13,"relevance":17,"type":"keyword"},{"keyword":"verkehr","docs":13,"relevance":17,"type":"keyword"},{"keyword":"energiezukunft","docs":9,"relevance":16,"type":"keyword"},{"keyword":"ziel","docs":14,"relevance":15,"type":"keyword"},{"keyword":"w\u00e4rme","docs":13,"relevance":15,"type":"keyword"},{"keyword":"energy","docs":13,"relevance":13,"type":"keyword"},{"keyword":"energiepolitik","docs":14,"relevance":13,"type":"keyword"},{"keyword":"entwicklung","docs":11,"relevance":12,"type":"keyword"},{"keyword":"klimaschutz","docs":12,"relevance":12,"type":"keyword"},{"keyword":"besser","docs":8,"relevance":11,"type":"keyword"},{"keyword":"windenergie","docs":9,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"umwelt","docs":12,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"bundesregierung","docs":9,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"klima","docs":10,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"europ\u00e4ischen","docs":9,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"union","docs":9,"relevance":10,"type":"keyword"},{"keyword":"Harald Uphoff","docs":3,"relevance":8,"type":"entity"},{"keyword":"Letzte Chance","docs":3,"relevance":8,"type":"entity"},{"keyword":"social media","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"Tobago Tristan","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Don Quichote","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Haushaltsger\u00e4te Keine Chance","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"France Verifizierter Account","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Frank Ulrich Montgomery","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Denkfabrik Agora Energiewende","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Titel Energie","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Nils-Viktor Sorge","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"terrawattstunden twh","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"monitoring-bericht energie","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"sprecherin bundestagsfraktion b\u00fcndnis","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"energie bee","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"energie zukunft","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"strategie europa","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"ausbildung & beruf","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"zukunft langfassung","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"zukunft kurzfassung","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"f\u00fchrungsrolle europas","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"energie e.v. bee","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"japans umgang","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"totaler zugriff","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"millionen menschen","docs":2,"relevance":5,"type":"ngram"},{"keyword":"Paul Konferenz-Managerin","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Astronautin Insa Thiele-Eich","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"New York City","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Holger Sprung","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Daniel Lingenh\u00f6hl","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Sunshine State","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Guy Parmelin","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Franz Alt","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"CO2-armen Wirtschaft","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Irene Beringer Telefon","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Donald Trump","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"General Electric","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Dr. Peter R\u00f6ttgen","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Porno-Star Olivia Nova","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Ulf Brommelmeier Gesamtkoordinator","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Helena St","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Hans Urban","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Johann Bauerfeind","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Wissenschaftler Volker Quaschning","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Gouverneur Andrew Cuomo","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Kandi Elektroautos","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Olaf Tschimpke","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Klimaexpertin Tina L\u00f6ffelsend","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Peter R\u00f6ttgen","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Lucia St","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Filmautorin Susanne Fasbender","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Ulrike Scharf","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Staat New York","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"Amerika Vietnam Wallis","docs":2,"relevance":5,"type":"entity"},{"keyword":"kantone geak","docs":1,"relevance":2,"type":"ngram"},{"keyword":"geak geb\u00e4udeausweis","docs":1,"relevance":2,"type":"ngram"},{"keyword":"investitionen einsparungen","docs":1,"relevance":2,"type":"ngram"},{"keyword":"aspekte energie","docs":1,"relevance":2,"type":"ngram"}]}